香港共享單車義工隊 將會義助gobee回收剩餘單車

不如拆左個鎖留返起條街比有需要既人拎去用好過啦

會唔會有人唔小心泊咗架單車返屋企？

義助埋回收ofo單車啦好嘛

收買佬就收買佬啦，講到義工咁好聽

收完去左邊？

我都協助呀，搞個共享單車社會主義革命隊幫手先

你太睇得起香港人
到時只會更多人無成本破壞整爛 更多街邊垃圾

Gobee諗住著草唔收車

啲回收佬實拍爛手掌，一冇左舊鎖鍾意點樣分解佢都得

少年你太天真
咁做不出十日, 條街一定冇晒D車, 回收場就堆到山咁

我有張梳化需要回收，可唔可以幫下我？

即係間野自己唔清返d車
由鳩佢?

就算去到垃圾站
之後都係立稅人比錢清理
佔用堆填區或焚化爐

呢筆債點計

咁而家係咪可以執車

既然啲餘額退唔返
就應該送部單車畀每個用戶啦

中學雞又走去做免費童工

9成係單車舖想攞免費車啦
遲下租單車見到成架車啲油都係噴上去就知咩事

一個po見盡香港人垃圾思維

佢哋憑咩去做回收單車呢個動作??

喺債權人眼中, 呢啲單車係屬於公司嘅資產, 佢哋咁做同盜竊有咩分別??

本身係間公司應該自己清理返堆垃圾單車
又大愛撚上身做埋人嗰份

之前已經大愛到免費幫佢排好啲車